攪炒哥玩到碼蟻收皮馬雲失蹤之後就冇新作

點解功力縮哂水?

最近搞到美國股災

其實個天將啲才能集中哂喺一個人身上係好唔公平

緬甸算唔算……

工作報告有冇講